新加坡Irvins鹹蛋魚皮 附送炸壁虎

知名新加坡零食商「Irvins Salted Egg」，出品了許多紅遍全球的零食，在這之中酥炸鹹蛋鮭魚皮更受到廣大喜愛，不過有泰國網友日前在其中吃到一隻酥炸壁虎，讓廠商急忙在官網上道歉，並表示會退費賠償。

綜合外媒報導，泰國曼谷一名女子霍洛薇（Jane Holloway），上（12）月29日時在網路上表示，其家人在吃鹹蛋鮭魚皮時，發現一個古怪的東西，起先他們以為是一隻小鮭魚的魚頭，不過接下來卻發現其身上有四肢，大驚原來這是一隻壁虎。

因為這一包魚皮要價超過600台幣的關係，在曼谷當地享有「貴族級零食」的名號，這起事件很快被擴散，且整隻壁虎被完整炸過，也引起了「同一批產品都有問題」的說法，相關事件也讓廠商「Irvins Salted Egg」關注，除了緊急在官網上道歉外，也承諾會全額退費並進行賠償。

好想食壁虎

千與千尋版

少左一隻好幫手

好似好好食

送哂成間電視台比你

好彩你話要Ja 蝕死你呀

坡仔d垃圾